[飲緊水勿入] 飛天驚魂！強國"飛天千秋"突急墜地！

唔知死幾多隻呢

跳樓機嚟架

死撚咗唔緊要
咱们还有党呀

CLS

好撚爽

勁喎, 無爆炸

同場加映，同大家溫故知新

公布左 9個人受傷

本來無事，走多三個人上去就冧

受傷實冇死人

指揮對手一向下，個台就下墜

有冇一段係強國車碌人合集
睇過冇save低

臥龍-->潛龍